## Bem Vindo

• Esse projeto contém todos os Readme das 6 sprints do Programa de Bolsas - Compass UOL.

<a class="gfm" href="https://gitlab.com/felipefrantzpicasso/sprint-1/-/tree/pb_sprint1?ref_type=heads">Sprint 1</a>
" - "
<strong> Scrum e seu método ágil. </strong>


<a class="gfm" href="https://gitlab.com/felipefrantzpicasso/sprint-1/-/tree/pb_sprint2?ref_type=heads">Sprint 2</a>
" - "
<strong> Validações em API - Swagger - Testes.  </strong>


<a class="gfm" href="https://gitlab.com/felipefrantzpicasso/sprint-1/-/tree/pb_sprint3?ref_type=heads">Sprint 3</a>
" - "
<strong> Testes em autmação utilizando Rest Assured. </strong>


<a class="gfm" href="">Sprint 4</a>
" - "
<strong>  </strong>


<a class="gfm" href="">Sprint 5</a>
" - "
<strong>  </strong>


<a class="gfm" href="">Sprint 6</a>
" - "
<strong> </strong>

<a class="gfm" href="">Sprint 7</a>
" - "
<strong>  </strong>

<a class="gfm" href="">Sprint 8</a>
" - "
<strong>  </strong>

<a class="gfm" href="">Sprint 9</a>
" - "
<strong>  </strong>








